今日我望住條毒撚俾倫敦金雞撚

條毒撚係我舊同學嚟，仲記得以前中學嘅時候從來都冇女仔會同佢講野；連男仔朋友都冇乜；講野永遠dead air。佢最大嘅特點應該係無論咩時候都係油頭、冇剃鬚、奇撚怪怪。

後來同佢升上同一間大學，faculty ocamp 又撞倒佢，當大家都忙緊食仔食女嘅時候，佢全程攞住部手機打機 。成班同學去食雞煲慶祝完sem, 佢大大聲話好貴，點解唔去canteen食，21蚊咪有個飯 ，結果大家靜曬，好撚尷尬。

點知上兩個月，有兩條女無啦啦同佢行得好埋，又約佢去食飯，又同佢唱K。然後佢份人開始有自信咗，仲係咁post 啲好柒嘅自拍，本來都唔係壞事嚟嘅，直至今日佢問我可唔可以借住少少錢俾佢。

屌，原來嗰兩條女金融雞嚟 ，條毒撚攞撚曬啲錢去同兩條女飲飲食食，條女仲水佢買咩投資產品，我聽兩句都估撚倒係類似倫敦金嗰啲野啦屌。最後我明示同暗示咗佢好撚多次，叫佢唔好再沉迷落去，佢本身又唔係有錢，情願攞啲錢直接去叫雞好過(聽佢講，佢連嗰兩條女嘅手仔都未掂過)結果佢係都唔撚化嘅，死都唔信 ，最後我同佢講：我啲錢攞曬去食雞煲喇,早知我就多啲食canteen 21蚊餐啦，得閒再傾啦。

屌，毒撚最忌有自信

咁似琴日愛回家

肉醬意粉！

呀！！！！！！！！！！！！

你咁留意佢
其實你係愛佢嘅

咁蠢仲要屌極唔化，不了

灣仔有$28手撕雞飯包個湯